政府：若疫情繼續反覆 接種率不理想或「無可避免」再收緊社交限制或關閉處所

政府宣布擴大新冠疫苗接種優先群組範圍，將涵蓋30至59歲人士、在香港以外就讀的16歲或以上學生及家庭傭工，明早9時起可預約接種。

另外，政府說，若疫情繼續反覆，確診宗數維持高雙位數，加上新冠疫苗接種率不理想，政府「無可避免」考慮可能再次收緊社交距離措施或關閉處所。

另外，政府說，若疫情繼續反覆，確診宗數維持高雙位數，加上新冠疫苗接種率不理想，政府「無可避免」考慮可能再次收緊社交距離措施或關閉處所。

政府宣布擴大新冠疫苗接種優先群組範圍，將涵蓋30至59歲人士、在香港以外就讀的16歲或以上學生及家庭傭工，明早9時起可預約接種。

繼續收緊你條老到發霉發黑既臭陰道囉

身體健康都要拎黎講數, 你集疫苗打撚死人架麻, 點撚樣講數呀

On9先會打毒針

搞撚臭左你個post唔好意思

快啦屌，你都係想攬炒啫，我哋成全你

唔緊要，都係宣洩情緒

睇字都聞到有味

啲商家革命未

WFH未先

收緊社交措施既最後一步先係WFH

你隻疫苗打死人
D人唔敢打就嬲嬲
藍絲手足點睇？

快啦屌
我真係無所謂

收緊囉屌你老母

沉默大多數繼續沉默

點回啲01
報男屍廢魯小粉熊鬧克護王絲之類？ 無
係咪答希望唔好再有年紀大手足犧牲

好期待封9哂d藍店

支持全港停市抗疫

唔介意收緊，最好歐美互飛嘅時候，香港仲係安心出行關閉球場又贏

Lockdown?